哥帥仲廢過cc台幫垃圾

以為cc台d撚樣網上鍵盤戰好勁點知輸比我地波台手足
哥狗以為教波好勁點知黎到英超食左屎 hehe